有冇Wifi 6 adapter推介

插電腦用，好似未主流?

pcie就有
USB太慢

pcie 求推介

giga ax200 faroll

Intel AX200

完

買左用，上載幾條片youtube後，速度會得返幾mb
要人手reconnect wifi先會復原平常速度
有冇ching知點解??

push

router太廢?

已經用緊AX router

邊隻ax touter

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

用緊netgear RAX 120

你電腦咩config

我bt野日日20mb/s都冇斷喎, 都係AX wifi card, 不過我連ac wifi only

i7 4790, ssd , 32 gb ram, vega
應該同router唔夾.....

Pcie 問題？

同我舊電腦一樣config咁濟
問人借router試下啦